有無人知點解逸東酒店個網底有條支那link?

如圖， 「沪ICP备09039361号」係link去"www .beian .miit .gov .cn"
上網查條link係「中華人民共和國工業和信息化部」網站備案域名

然後「沪ICP备09039361号」應該係個「備案號」：
根據工信部要求：已通過備案的用戶，在網站開通時應在網站首頁底部放置正確的備案號，並鏈接到工信部網址： beian .miit .gov .cn ，供公眾查詢核對。

咁唔係支那網先要加咩？

[size=2]如果old news咗屌得細力啲[/size=1]

補酒店link

search「沪ICP备09039361号」會見到朗廷系嘅網都有呢個code
逸東同朗廷好似有啲關係架嘛

呢抽字勁多其他酒店網都有
但又唔似係同一個集團

咁我估佢地個網全部都係由同一班支那人寫
用咗同一個template就出咗同一個id

而啲酒店以往不嬲都有serve開支那人
所以要有啲唔知咩支那id亦都唔出奇

利申：9up

以往都無留意
即刻覺得好un眼

而家先知逸東同朗廷有關係

打到黎